求救 MacOS 求HD Data

我多手Update個MacOS 誰不知 "File system verify or repair failed"
咁我行 Disk Utility 個 First Aid --> Failed

咁我依家想求Data... 有無辦法？有無咩電腦鋪救到？

媽呀...

千萬唔好Update MacOS High Sierra.... WTF

部機好似 2011 - early (15 - inch)

有無得救Data先？ 謝謝各位

有冇time machine backup先？

就係無.......

點幫
無backup，六年機齡舊Mac upgrade去最新OS，仲要係通晒天多問題未解決既版本
個名仲叫自己IT狗

搵第二部Mac 試 target disk mode 開唔開到個drive
不過機會有d微

點解唔直接問Apple

其實我都只係Up多一個System 我點知會死

如果我知佢個Version 有問題 我都唔會Update....

唔backup 抵撚死

我唔知我插第二部機 可唔可以mount到個data 碟 抄到野出黎

問Apple 佢一定會叫我Re install MacOS...
我無謂知呢個答案

下次咪番囉